{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142087?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 덕산 테라스 무인텔"
    },
    "text": "GRAND OPENのお知らせです。 予約訪問の際、建物の前の正門に到着した後、お電話ください。 すべての予約は無人テルの特性上、客室にて案内及びランダムに割り当てられます。 ご予約の客室販売価格と現場販売価格が異なる場合があります。 基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンの追加チェックインの際には当日現地にて決済が行われます。 エキストラ寝具の追加時には、人数追加金の他に別途1万ウォンが追加されます。 入室当日に寒波特報発効時、テラス露天風呂は使用できません。 ペットの同伴入場はできません。 駐車場は計20台まで利用でき、車両が2台以上の場合は近くの駐車場を利用できます。 内浦堰上村まで車で1分で到着できます。 スプラス·リソム·スパキャッスルまでは車で2分で到着でき、修徳寺までは7分かかります。 ユンボンギル記念館までは車で3分で到着でき、内浦新都市までは6分、龍峰山までは7分かかります。 礼山吊り橋までは車で15分で到着できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドオープンのお知らせはありますか？",
            "answer": "はい、グランドオープンのお知らせです。"
        },
        {
            "question": "予約訪問時に何をすればいいですか？",
            "answer": "建物の前の正門に到着した後、お電話ください。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにされますか？",
            "answer": "予約は無人テルの特性上、客室にて案内及びランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の販売価格は予約と現場で異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の客室販売価格と現場販売価格が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラ寝具の追加時には、人数追加料金の他に別途1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寒波特報発令時にはテラス露天風呂は利用できますか？",
            "answer": "入室当日に寒波特報発令時、テラス露天風呂は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入場はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計20台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "内浦堰上村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "内浦堰上村まで車で1分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "スプラス·リソム·スパキャッスルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スプラス·リソム·スパキャッスルまでは車で2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "修徳寺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "修徳寺までは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ユンボンギル記念館までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ユンボンギル記念館までは車で3分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "内浦新都市までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "内浦新都市までは車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "龍峰山までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "龍峰山までは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "礼山吊り橋までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "礼山吊り橋までは車で15分で到着できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 533
    }
}